［集思廣益］舉國旗應該大曬

［集思廣益］其實愛國人士愛國好流於表面，好形式化。今日綁中國國旗人士警察幫到出面。大家可以拎國旗，以保護國旗為由，警察應該打唔落手？又唔會老屈我地港獨。當然完左真係帶埋枝國旗返屋企保平安，你知14億護旗手幾玻璃心。

放舊垃圾係屋企好嘔心

非常時期，非常手段

咪玩啦,之前又掉過兩次落海
邊有人信你呀

屌 你鐘意啦
多元社會 你鐘意舉撐警旗都得咖

如果咁樣唔洗義士坐監...唸得過

請善用不推文回覆

寧願俾對家屈，都唔想俾中立／同情示威嘅外媒誤會。
凡事有輕重。

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

你有d道理 著國旗衫扮愛國
捉鳩d白衫/落單狗入暗角